侵習準備會面，呢個時候點解要大大聲講攬炒？

香港一直係中美管治，依家兩個元首準備會面傾香港問題
點解呢個時候點解要大大聲講攬炒？
香港係有機會贏（美國可能會令香港有普選），又唔係輸緊
攬炒係人都知，但呢個時候講會唔會令義士嘅仇恨度更高，令到第時會令雙方有更大嘅傷亡？
依家侵習準備會面, 呢段時間應該要萬事小心，唔好衝動

推

點解唔嗌得
你都可以大嗌更加爆嘅口號

怕會有義士嘅仇恨度更高，令到第時會令雙方有更大嘅傷亡

怕你就要攞更加有號召力嘅口號
唔係一味叫人唔好呢樣嗰樣

我諗唔到 所以評論一下等大家一齊諗下有冇其他更好嘅口號

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

721 811

你都傻既 班人唔攬炒唔知驚
唔洗放風叫人轉呔啦
攬炒先係香港人最後既選擇
有成班高官陪我落地獄
我感到十分自豪

我同意攬炒係最後嘅手段
但依家侵習準備會面，香港要萬事小心